諗住今晚十點正式開始媾我人生中第一條女

佢叫tingting, 二十七歲, 148cm高, 電話套店店員, 肥肥地, 善良

哈比人？

好人卡已經準備好

小心有jer

之前送你朱古力個女同事無咗下文？

148肥肥地，我想像到成個健身波咁

套套TING婷

有日出街90%時間deadair之後就冇互相搵過

幫襯下佢

肉地可愛型

咁返工個陣點算

佢而家成日flirt個送水仔懷疑想激我不過算啦放低咗

人係要向前看 樓主今晚加油

i'll make tingting my bitch

問清楚有無jer